哩幾日pr五毛既tasks肯定係冷嘲熱諷出事既中大生，煩請各位唔好回

例子

中大要人呀 手足快啲去支援

其實有幾笨柒先會喺畢業禮搞事

第二個

請問CP3打蛋獸(狗隻#254967)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
去年中共 813 向美國提出魔鬼交易，要求美國不插手軍警鎮壓香港和平示威，Trump 一口拒絕
#8
誤導他人Donald Trump冇幫過香港人，冇制裁過人，事實係咁樣

明確表示撐敗登

叫人用腦點知自己都冇用腦?

接近放棄帶風向
純粹係為洗版

已追擊

Agger
屌人唔移民都係
之前屌移民唔Work 而家試下屌唔移民

懷疑會員 瘦底大波妹 個account喺近一兩個月轉咗手

係 好似泛民總辭抗議
PR屌泛民而唔係屌政權

話時話，星爺同于文鳳有冇做過愛？

呢個乜撚嘢嚟?

娛樂台鳩噏啫

喺外國既性生活同喺香港有乜唔同？

屌你老母 玩膠玩撚到去World台?
你同無人格毒男快撚啲死啦

World台都係講外國生活有乜問題
少少野就想上綱上線玩人格謀殺

真係好多風向撚 要輸了

上次我見你有覆一個POST 但係無認輸
你唔係每個回覆都係認輸架咩? 你點解釋???

五毛党又被抓到要输了

中国输了